藥到命除討論區

吊喇星 小弟不才 睇左兩個鐘頭都唔知講咩 有無巴絲解釋下 我果排應該得我無訓

Btw頭先係屯門紐約戲院睇有個後生人妻睇睇下訓左落黎 叫醒左佢仲好怕醜咁say sorry 如果你有上連登既就好

岩岩睇完

院長係200年不死人
因為有食"維他命"續命
佢想搞自己個女(呢度唔明 個女無理由十幾歲...)

亂倫片。

唔明可以睇多次

唔明點解主角最後要笑，話我覺得好左好多。
亂倫戲，男爵搞個妹，仲想搞埋個女

既然個院長食維他命會長生不老
佢個女都有食
我估佢係會減慢生長速度
咁就解釋到點解佢個女咁耐先嚟m
同埋心智好似小朋友咁
利申:亂估